依首可能係最燃既galgame主題曲

坐左好耐

乜家陣唔比開post分享架

不嬲都唔比

睇標題估到

又係你班待奉部垃圾霸住個台

ching 有D料

我覺得fdship 首fortissimo- he ultimate crisis好啲

ching 係咪搞錯左D乜野

唔係gal game嗎?

仲諗著入嚟擺依首挑樓主機

燃喔ching

fapship唱得好燃唷

走音又唔夠氣not cool man

橋本みゆき首 The Day Takeoff 燃D

No la 有小小鹽濕野同講下女女就當係galgame既機戰驚

有jam project當符合標題

唔識呢d野
有冇介紹

當時聽niconico組曲以為呢個係MAD嚟

仲有

明明就校園純愛

補番條LINK

萬能KEY OP

Rance10今年出唔出到?
不過睇死OP都係冇聲

棉花糖月尾我黎喇